nokia 6.1plus值唔值得買？？

二千幾好似好抵用

因為佢用lcd，如果iphone x用lcd我咪用囉，xr又太粗邊太大部，max太大啦唔考慮

後備機嚟，主要用iphone，所以唔想咁貴

無nfc不了

就出新機

小米有監控，我係我早就用咗

佢低光個幾張相咁樣 佢都敢話唔差?

細部返少少可考慮

已經好細部

1988 抵啦

我想要nokia 5吋機